# Copyright (C) 2016 ThemeFusion
# This file is distributed under the same license as the Fusion Core package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fusion Core 3.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/fusion-core\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-26 10:03:58+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-30 21:36+0800\n"
"Last-Translator: achair <achair@qq.com>\n"
"Language-Team: achair教程网（www.xiaored.net）\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: fusion-core.php:320
msgid "Portfolio published."
msgstr "作品已发布。"

#: fusion-core.php:321
msgid "Portfolio published privately."
msgstr "作品发布为私密。"

#: fusion-core.php:322
msgid "Portfolio reverted to draft."
msgstr "作品恢复为草稿。"

#: fusion-core.php:323
msgid "Portfolio scheduled."
msgstr "作品已安排。"

#: fusion-core.php:324
msgid "Portfolio updated."
msgstr "作品已更新。"

#: fusion-core.php:341
msgid "Portfolio Categories"
msgstr "作品分类"

#: fusion-core.php:355
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: fusion-core.php:358
msgid "Add New Skill"
msgstr "添加新技能"

#: fusion-core.php:372 shortcodes/fusion-portfolio.php:1921
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: fusion-core.php:390
msgid "FAQ published."
msgstr "FAQ 已发布。"

#: fusion-core.php:391
msgid "FAQ published privately."
msgstr "FAQ 发布为私密。"

#: fusion-core.php:392
msgid "FAQ reverted to draft."
msgstr "FAQ 恢复为草稿。"

#: fusion-core.php:393
msgid "FAQ scheduled."
msgstr "FAQ 已计划。"

#: fusion-core.php:394
msgid "FAQ updated."
msgstr "FAQ 已更新。"

#: fusion-core.php:411
msgid "FAQ Categories"
msgstr "FAQ 类别"

#: fusion-core.php:435
msgid "Elastic Slider"
msgstr "Elastic 幻灯片"

#: fusion-core.php:436 fusion-slider/class-fusion-slider.php:72
msgid "Parent Slide:"
msgstr "父幻灯片:"

#: fusion-core.php:437 fusion-slider/class-fusion-slider.php:73
msgid "Add or Edit Slides"
msgstr "添加/编辑幻灯片"

#: fusion-core.php:438
msgid "View Slides"
msgstr "查看幻灯片"

#: fusion-core.php:439 fusion-core.php:440
#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:75
#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:76
msgid "Add New Slide"
msgstr "新建幻灯片"

#: fusion-core.php:441 fusion-slider/class-fusion-slider.php:77
msgid "Edit Slide"
msgstr "编辑幻灯片"

#: fusion-core.php:442 fusion-slider/class-fusion-slider.php:78
msgid "Update Slide"
msgstr "更新幻灯片"

#: fusion-core.php:443 fusion-slider/class-fusion-slider.php:79
msgid "Search Slide"
msgstr "搜索幻灯片"

#: fusion-core.php:444 fusion-slider/class-fusion-slider.php:80
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: fusion-core.php:445 fusion-slider/class-fusion-slider.php:81
msgid "Not found in Trash"
msgstr "在回收站未找到"

#: fusion-core.php:446 fusion-slider/class-fusion-slider.php:82
msgid "Slide published."
msgstr "幻灯片已发布。"

#: fusion-core.php:447 fusion-slider/class-fusion-slider.php:83
msgid "Slide published privately."
msgstr "幻灯片私下发布。"

#: fusion-core.php:448 fusion-slider/class-fusion-slider.php:84
msgid "Slide reverted to draft."
msgstr "幻灯片还原为草稿。"

#: fusion-core.php:449 fusion-slider/class-fusion-slider.php:85
msgid "Slide scheduled."
msgstr "幻灯片已排定。"

#: fusion-core.php:450 fusion-slider/class-fusion-slider.php:86
msgid "Slide updated."
msgstr "幻灯片已更新。"

#: fusion-core.php:465
msgid "Add or Edit Groups"
msgstr "添加或编辑组"

#: fusion-core.php:466
msgid "All Groups"
msgstr "所有组"

#: fusion-core.php:467
msgid "Parent Group:"
msgstr "父级组"

#: fusion-core.php:468
msgid "New Group Name"
msgstr "新组名"

#: fusion-core.php:469
msgid "Add Groups"
msgstr "添加组"

#: fusion-core.php:470
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑组"

#: fusion-core.php:471
msgid "Update Group"
msgstr "更新组"

#: fusion-core.php:472
msgid "Separate groups with commas"
msgstr "用逗号分隔组"

#: fusion-core.php:473
msgid "Search Groups"
msgstr "搜索组"

#: fusion-core.php:474
msgid "Add or remove groups"
msgstr "添加或删除组"

#: fusion-core.php:475
msgid "Choose from the most used groups"
msgstr "从最常用的组中进行选择"

#: fusion-core.php:476 fusion-slider/class-fusion-slider.php:117
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: fusion-core.php:1093 fusion-core.php:1094
msgid "Fusion Patcher"
msgstr "Fusion补丁"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:71
#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:105
#: shortcodes/fusion-fusionslider.php:518
msgid "Fusion Slider"
msgstr "Fusion幻灯片"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:74
msgid "View Slide"
msgstr "查看幻灯片"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:104
msgid "Fusion Sliders"
msgstr "Fusion幻灯片（组）"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:106
msgid "Add or Edit Sliders"
msgstr "添加/编辑幻灯片(组)"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:107
msgid "All Sliders"
msgstr "所有滑块"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:108
msgid "Parent Slider:"
msgstr "父级滑块:"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:109
msgid "New Slider Name"
msgstr "新的滑块名称"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:110
msgid "Add Slider"
msgstr "添加滑块"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:111
msgid "Edit Slider"
msgstr "编辑滑块"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:112
msgid "Update Slider"
msgstr "更新滑块"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:113
msgid "Separate sliders with commas"
msgstr "用逗号分隔滑块"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:114
msgid "Search Sliders"
msgstr "搜索滑块"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:115
msgid "Add or remove sliders"
msgstr "添加或删除滑块"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:116
msgid "Choose from the most used sliders"
msgstr "从最常用的滑块中选择"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:256
msgid "Export / Import"
msgstr "导入/导出"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:690
msgid "No file to import."
msgstr "没有要导入的文件"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:746
#: fusion-slider/templates/clone-button-after-title.php:19
msgid "Clone this slide"
msgstr "克隆此幻灯片"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:746
#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:767
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:767
#: fusion-slider/templates/clone-button-edit-form.php:12
#: fusion-slider/templates/clone-button-edit-form.php:13
msgid "Clone this slider"
msgstr "克隆此滑块"

#. translators: The term title.
#. translators: The post title.
#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:818
#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:940
msgid "%s ( Cloned )"
msgstr "%s ( 克隆 )"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:888
msgid "No slide to clone."
msgstr "没有要克隆的幻灯片"

#. translators: The ID found.
#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:908
msgid "Cloning failed. Post not found. ID: %s"
msgstr "克隆失败，文章未找到。 ID: %s"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:13
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:13
msgid "Slider Size"
msgstr "幻灯片尺寸"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:14
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:15
msgid "Enter a pixel value for width and height, ex: 1000px"
msgstr "输入宽度和高度的像素值，例如：1000像素"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:18
#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:72
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:18
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:84
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:22
#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:76
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:22
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:88
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:26
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:27
msgid "Slider Content Max Width"
msgstr "滑块内容最大宽度"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:28
msgid ""
"Controls the width of content, In pixels, ex: 850px. Leave blank for site "
"width."
msgstr "控制内容的宽度，以像素为单位，例如：850px,留空为站点的宽度"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:31
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:34
msgid "Full Screen Slider"
msgstr "全屏滑块"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:34
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:38
msgid "Check this option if you want full width and height of the screen."
msgstr "如果您想要全屏 ，请选中此选项"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:37
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:42
msgid "Slider Indicator"
msgstr "滑块指示器"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:39
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:45
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1363 shortcodes/fusion-portfolio.php:1803
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1960
msgid "None"
msgstr "无"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:40
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:46
msgid "Scroll Down Indicator"
msgstr "向下滚动指示器"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:41
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:47
msgid "Pagination Circles"
msgstr "分页圈"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:43
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:49
msgid ""
"Choose do you want to display pagination circler or scroll down indicator."
msgstr "选择是否要显示分页圆圈或向下滚动指示器。"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:46
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:53
msgid "Slider Indicator Color"
msgstr "滑块指示器颜色"

#. translators: The default value.
#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:49
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:57
msgid "Default: %s"
msgstr "默认：%s"

#. translators: The default value text.
#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:51
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:59
msgid ""
"Select a color for the slider indicator icon. Hex color code, ex: #fff. %s"
msgstr "为向下滑块指示器图标选择一种颜色。十六进制颜色代码，例如：#fff。 %s"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:56
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:63
msgid "Parallax Scrolling Effect"
msgstr "视差滚动效果"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:59
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:67
msgid ""
"Check this box to have a parallax scrolling effect, this ONLY works when "
"assigning the slider in page options. It does not work when using a slider "
"shortcode. With this option enabled, the slider height you input will not be "
"exact due to negative margin which is based off the overall header size. ex: "
"500px will show as 415px. Please adjust accordingly."
msgstr ""
"勾选使用视差滚动效果，此选项仅在页面选项中分配滑块时有效。 使用滑块短代码时它"
"不工作，启用此选项后，您输入的滑块高度将不完全，这是由于负边距基于总页眉大"
"小。例如：500px将显示为415px，请相应调整"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:62
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:71
msgid "Display Navigation Arrows"
msgstr "显示导航箭头"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:65
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:75
msgid "Check this box to display the navigation arrows."
msgstr "选中此框以显示导航箭头"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:68
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:79
msgid "Navigation Box Size"
msgstr "导航框大小"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:69
msgid "Enter a pixel value for width and height, ex: 40px"
msgstr "输入宽度和高度的像素值，例如：40像素"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:80
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:93
msgid "Navigation Arrow Size"
msgstr "导航箭头大小"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:82
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:96
msgid "Enter a pixel value for the arrow size, ex: 14px"
msgstr "输入箭头大小，例如：14px"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:85
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:100
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:88
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:104
msgid "Check this box to autoplay the slides."
msgstr "选中此框可自动播放幻灯片"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:91
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:108
msgid "Slide Loop"
msgstr "循环滑动"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:94
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:112
msgid "Check this box to have the slider loop infinitely."
msgstr "选中启用滑块无限循环"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:97
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:116
#: shortcodes/fusion-faq.php:714 shortcodes/fusion-portfolio.php:2000
msgid "Order By"
msgstr "排序方式"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:99
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:119
#: shortcodes/fusion-faq.php:719 shortcodes/fusion-portfolio.php:2005
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:100
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:120
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:101
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:121
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:102
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:122
msgid "Modified"
msgstr "修改日期"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:103
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:123
#: shortcodes/fusion-faq.php:726 shortcodes/fusion-portfolio.php:2012
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:105
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:125
msgid "Defines how the slides should be ordered."
msgstr "定义如何订购幻灯片。"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:108
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:129
#: shortcodes/fusion-faq.php:731 shortcodes/fusion-portfolio.php:2017
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:110
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:132
#: shortcodes/fusion-faq.php:736 shortcodes/fusion-portfolio.php:2022
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:111
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:133
#: shortcodes/fusion-faq.php:737 shortcodes/fusion-portfolio.php:2023
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:113
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:135
msgid "Defines the sorting order of the slides."
msgstr "定义幻灯片的排序顺序。"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:116
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:139
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2213 shortcodes/fusion-portfolio.php:2228
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2246 shortcodes/fusion-portfolio.php:2267
#: shortcodes/fusion-privacy.php:340 shortcodes/fusion-privacy.php:355
#: shortcodes/fusion-privacy.php:373 shortcodes/fusion-privacy.php:394
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:121
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:145
msgid ""
"The type of animation when slides rotate.<br/>Please Note: Fade effect does "
"not work in IE."
msgstr "当幻灯片旋转的动画类型。<br/>请注意：Fade 特效不能在IE上工作。"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:124
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:149
msgid "Slideshow Speed"
msgstr "幻灯片速度"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:126
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:152
msgid "Controls the speed of the slideshow. 1000 = 1 second."
msgstr "控制幻灯片的播放速度。 1000 = 1秒"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:129
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:156
msgid "Animation Speed"
msgstr "动画速度"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:131
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:159
msgid ""
"Controls the speed of the slide transition from slide to slide. 1000 = 1 "
"second."
msgstr "控制滑块切换速度，以毫秒为单位，1000=1秒"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:134
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:163
msgid "Responsive Typography Sensitivity"
msgstr "自适性版式灵敏度"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:136
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:166
msgid ""
"Values below 1 decrease resizing, values above 1 increase sizing. ex: .6"
msgstr "值小于1减小调整大小，值大于1增加大小。 例如：.6"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:139
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:170
msgid "Minimum Font Size Factor"
msgstr "最小字体大小因子"

#: fusion-slider/templates/add-new-meta-fields.php:141
#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:173
msgid ""
"Minimum font factor is used to determine minimum distance between headings "
"and body type by a multiplying value. ex: 1.5"
msgstr "最小字体因子用于相乘的值确定标题和正文类型之间的最小距离。例： 1.5"

#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:30
msgid ""
"Controls the width of content. In pixels, ex: 850px. Leave blank for site "
"width."
msgstr "控制内容的宽度。以像素为单位，例如：850px。为网站宽度保留空白。"

#: fusion-slider/templates/edit-meta-fields.php:81
msgid ""
"Enter a pixel for height. Width accepts pixel and percentage values., ex: "
"40px"
msgstr "输入一个像素高度。接受像素宽度和百分比值。例: 40px"

#: fusion-slider/templates/export-import-settings.php:12
msgid "Export and Import Fusion Sliders"
msgstr "导入和导出 Fusion滑块"

#: fusion-slider/templates/export-import-settings.php:16
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: fusion-slider/templates/export-import-settings.php:19
msgid "Export All Sliders"
msgstr "导出所有滑块"

#: fusion-slider/templates/export-import-settings.php:24
msgid "Choose a file from your computer:"
msgstr "从您的计算机选择一个文件:"

#: fusion-slider/templates/slider.php:47 shortcodes/fusion-fusionslider.php:174
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: shortcodes/fusion-faq.php:245 shortcodes/fusion-portfolio.php:746
msgid "All"
msgstr "全部"

#: shortcodes/fusion-faq.php:352 templates/single-avada_portfolio.php:113
#: templates/single-avada_portfolio.php:133
msgid "View Larger Image"
msgstr "查看大图"

#: shortcodes/fusion-faq.php:407
msgid "FAQ Element"
msgstr "FAQ元素"

#: shortcodes/fusion-faq.php:413
msgid "FAQ Featured Images"
msgstr "FAQ特色图片"

#: shortcodes/fusion-faq.php:414
msgid "Turn on to display featured images."
msgstr "打开显示特色图像。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:421
msgid "FAQ Filters"
msgstr "FAQ筛选器"

#: shortcodes/fusion-faq.php:422
msgid "Controls how the filters display for FAQs."
msgstr "控制FAQ的筛选器如何显示。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:427 shortcodes/fusion-faq.php:678
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: shortcodes/fusion-faq.php:428 shortcodes/fusion-faq.php:679
msgid "Show without \"All\""
msgstr "不显示“所有”"

#: shortcodes/fusion-faq.php:429 shortcodes/fusion-faq.php:680
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: shortcodes/fusion-faq.php:434
msgid "FAQs in Toggles or Accordions"
msgstr "Toggles或Accordions的常见问题"

#: shortcodes/fusion-faq.php:435 shortcodes/fusion-faq.php:750
msgid ""
"Toggles allow several items to be open at a time. Accordions only allow one "
"item to be open at a time."
msgstr "切换时允许多个项目同时打开。手风琴效果 只允许一次打开一个项目。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:440 shortcodes/fusion-faq.php:754
msgid "Toggles"
msgstr "切换"

#: shortcodes/fusion-faq.php:441 shortcodes/fusion-faq.php:755
msgid "Accordions"
msgstr "手风琴效果"

#: shortcodes/fusion-faq.php:445
msgid "FAQ Items in Boxed Mode"
msgstr "盒装模式下的常见问题解答"

#: shortcodes/fusion-faq.php:446
msgid ""
"Turn on to display items in boxed mode. FAQ Item divider line must be "
"disabled for this option to work."
msgstr "打开，以盒装模式显示项目。常见问题项目分隔线必须禁用此选项才能工作。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:452
msgid "FAQ Item Boxed Mode Border Width"
msgstr "常见问题项目盒装模式边框宽度"

#: shortcodes/fusion-faq.php:453
msgid "Controls the border size of the FAQ item."
msgstr "控制FAQ项目的边框尺寸。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:471
msgid "FAQ Item Boxed Mode Border Color"
msgstr "常见问题项目盒装模式边框颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:472
msgid "Controls the border color of the FAQ item."
msgstr "控制FAQ项目的边框颜色。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:485
msgid "FAQ Item Boxed Mode Background Color"
msgstr "常见问题项目盒装模式背景颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:486
msgid "Controls the background color of the FAQ item."
msgstr "控制FAQ项目的背景颜色。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:499
msgid "FAQ Item Boxed Mode Background Hover Color"
msgstr "常见问题项目盒装模式背景悬停颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:500
msgid "Controls the background hover color of the FAQ item."
msgstr "控制FAQ项目的背景悬停颜色。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:513
msgid "FAQ Item Divider Line"
msgstr "常见问题项目分隔线"

#: shortcodes/fusion-faq.php:514
msgid "Turn on to display a divider line between each item."
msgstr "打开每个条目之间的分隔线。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:527
msgid "FAQ Title Font Size"
msgstr "FAQ标题字体大小"

#: shortcodes/fusion-faq.php:528
msgid "Controls the size of the title text."
msgstr "控制的标题文本的大小"

#: shortcodes/fusion-faq.php:534
msgid "FAQ Item Icon Size"
msgstr "FAQ项目图标大小"

#: shortcodes/fusion-faq.php:535
msgid "Set the size of the icon."
msgstr "设置图标的大小。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:544
msgid "FAQ Item Icon Color"
msgstr "FAQ项目图标颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:545
msgid "Controls the color of icon in FAQ box."
msgstr "控制FAQ框中图标的颜色。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:551
msgid "FAQ Item Icon Boxed Mode"
msgstr "常见问题项目图标盒装模式"

#: shortcodes/fusion-faq.php:552
msgid "Turn on to display icon in boxed mode."
msgstr "打开盒装模式显示图标。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:558
msgid "FAQ Item Icon Inactive Box Color"
msgstr "\"常见问题\" 项目图标非活动框颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:559
msgid "Controls the color of the inactive FAQ box."
msgstr "控制不活动FAQ框的颜色。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:572
msgid "FAQ Item Icon Alignment"
msgstr "常见问题项目图标对齐"

#: shortcodes/fusion-faq.php:573
msgid "Controls the alignment of the icon."
msgstr "控制图标的对齐。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:578 shortcodes/fusion-faq.php:917
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1373 shortcodes/fusion-portfolio.php:1821
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2224 shortcodes/fusion-privacy.php:351
msgid "Left"
msgstr "左"

#: shortcodes/fusion-faq.php:579 shortcodes/fusion-faq.php:918
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1375 shortcodes/fusion-portfolio.php:1823
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2222 shortcodes/fusion-privacy.php:349
msgid "Right"
msgstr "右"

#: shortcodes/fusion-faq.php:583
msgid "FAQ Item Icon Toggle Hover Accent Color"
msgstr "常见问题项目图标切换悬停强调颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:584 shortcodes/fusion-faq.php:925
msgid "Controls the accent color on hover for icon box and title."
msgstr "控制图标框和标题悬停时的强调颜色。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:665
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: shortcodes/fusion-faq.php:673
msgid "Display Filters"
msgstr "显示筛选器"

#: shortcodes/fusion-faq.php:674
msgid "Display the FAQ filters."
msgstr "显示FAQ筛选器。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:677 shortcodes/fusion-faq.php:690
#: shortcodes/fusion-faq.php:753 shortcodes/fusion-faq.php:765
#: shortcodes/fusion-faq.php:845 shortcodes/fusion-faq.php:889
#: shortcodes/fusion-faq.php:916 shortcodes/fusion-portfolio.php:1523
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1542 shortcodes/fusion-portfolio.php:1607
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1799 shortcodes/fusion-portfolio.php:1820
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1956 shortcodes/fusion-portfolio.php:2039
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2097 shortcodes/fusion-portfolio.php:2261
#: shortcodes/fusion-privacy.php:388
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: shortcodes/fusion-faq.php:686
msgid "Display Featured Images"
msgstr "显示特色图片"

#: shortcodes/fusion-faq.php:687
msgid "Display the FAQ featured images."
msgstr "显示FAQ特色图片。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:691 shortcodes/fusion-faq.php:766
#: shortcodes/fusion-faq.php:846 shortcodes/fusion-faq.php:890
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1766 shortcodes/fusion-portfolio.php:1865
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2098 shortcodes/fusion-portfolio.php:2158
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2176 shortcodes/fusion-portfolio.php:2194
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: shortcodes/fusion-faq.php:692 shortcodes/fusion-faq.php:767
#: shortcodes/fusion-faq.php:847 shortcodes/fusion-faq.php:891
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1767 shortcodes/fusion-portfolio.php:1867
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2099 shortcodes/fusion-portfolio.php:2159
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2177 shortcodes/fusion-portfolio.php:2195
msgid "No"
msgstr "否"

#: shortcodes/fusion-faq.php:698 shortcodes/fusion-portfolio.php:1891
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: shortcodes/fusion-faq.php:699
msgid "Select categories to include or leave blank for all."
msgstr "选择类别包括所有或留空白。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:706 shortcodes/fusion-portfolio.php:1906
msgid "Exclude Categories"
msgstr "排除类别"

#: shortcodes/fusion-faq.php:707 shortcodes/fusion-portfolio.php:1907
msgid "Select categories to exclude."
msgstr "选择类别排除。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:715
msgid "Defines how FAQs should be ordered."
msgstr "定义如何订购常见问题。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:720 shortcodes/fusion-portfolio.php:2006
msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

#: shortcodes/fusion-faq.php:721
msgid "FAQ Order"
msgstr "常见问题排序"

#: shortcodes/fusion-faq.php:722 shortcodes/fusion-portfolio.php:2008
msgid "Post Slug"
msgstr "文章别名"

#: shortcodes/fusion-faq.php:723 shortcodes/fusion-portfolio.php:2009
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: shortcodes/fusion-faq.php:724 shortcodes/fusion-portfolio.php:2010
msgid "Number of Comments"
msgstr "评论数"

#: shortcodes/fusion-faq.php:725 shortcodes/fusion-portfolio.php:2011
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: shortcodes/fusion-faq.php:732
msgid "Defines the sorting order of FAQs."
msgstr "定义常见问题的排序顺序。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:749
msgid "Toggles or Accordions"
msgstr "切换或者手风琴效果"

#: shortcodes/fusion-faq.php:761
msgid "Boxed Mode"
msgstr "盒子模式"

#: shortcodes/fusion-faq.php:762
msgid "Choose to display FAQs items in boxed mode."
msgstr "选择以框式模式显示项目。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:773
msgid "Boxed Mode Border Width"
msgstr "盒模式边框宽度"

#: shortcodes/fusion-faq.php:774
msgid "Set the border width for FAQ item. In pixels."
msgstr "控制切换项的边框宽度。以像素为单位。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:791
msgid "Boxed Mode Border Color"
msgstr "盒模式边框颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:792
msgid "Set the border color for FAQ item."
msgstr "设置FAQ项目的边框颜色。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:811
msgid "Boxed Mode Background Color"
msgstr "盒装模式背景颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:812
msgid "Set the background color for FAQ item."
msgstr "设置FAQ项目的背景颜色。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:826
msgid "Boxed Mode Background Hover Color"
msgstr "盒装模式背景悬停颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:827
msgid "Set the background hover color for FAQ item."
msgstr "设置FAQ项目的背景悬停颜色。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:841
msgid "Divider Line"
msgstr "分隔线"

#: shortcodes/fusion-faq.php:842
msgid "Choose to display a divider line between each item."
msgstr "选择在每个项目之间显示分隔线"

#: shortcodes/fusion-faq.php:860
msgid "Title Size"
msgstr "标题大小"

#: shortcodes/fusion-faq.php:861
msgid ""
"Controls the size of the title. Enter value including any valid CSS unit, "
"ex: 13px."
msgstr "控制标题的大小。输入值，包括任何有效的CSS单位，例如：13px。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:866
msgid "Icon Size"
msgstr "图标大小"

#: shortcodes/fusion-faq.php:867
msgid "Set the size of the icon. In pixels (px), ex: 13px."
msgstr "设置图标的大小，以像素为单位（px），例如：13px"

#: shortcodes/fusion-faq.php:877
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:878
msgid "Set the color of icon in toggle box."
msgstr "在切换框中设置图标的颜色。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:885
msgid "Icon Boxed Mode"
msgstr "图标盒模式"

#: shortcodes/fusion-faq.php:886
msgid "Choose to display icon in boxed mode."
msgstr "选择以盒装模式显示图标。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:897
msgid "Icon Inactive Box Color"
msgstr "图标不活动的盒子颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:898
msgid "Controls the color of the inactive toggle box."
msgstr "控制非活动切换框的颜色。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:912
msgid "Icon Alignment"
msgstr "图标对齐"

#: shortcodes/fusion-faq.php:913
msgid "Controls the alignment of FAQ icon."
msgstr "控制FAQ图标的对齐。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:924
msgid "FAQ Toggle Hover Accent Color"
msgstr "常见问题解答切换悬停重音颜色"

#: shortcodes/fusion-faq.php:932 shortcodes/fusion-fusionslider.php:534
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2278 shortcodes/fusion-privacy.php:405
msgid "Element Visibility"
msgstr "元素的可见性"

#: shortcodes/fusion-faq.php:936 shortcodes/fusion-fusionslider.php:538
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2282 shortcodes/fusion-privacy.php:409
msgid ""
"Choose to show or hide the element on small, medium or large screens. You "
"can choose more than one at a time."
msgstr "选择显示或隐藏元素，在小，中，大屏幕上。您可以选择多个。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:940 shortcodes/fusion-fusionslider.php:542
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2286 shortcodes/fusion-privacy.php:413
msgid "CSS Class"
msgstr "CSS Class"

#: shortcodes/fusion-faq.php:941 shortcodes/fusion-fusionslider.php:545
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2287 shortcodes/fusion-privacy.php:414
msgid "Add a class to the wrapping HTML element."
msgstr "添加一个类来包装的HTML元素。"

#: shortcodes/fusion-faq.php:944 shortcodes/fusion-faq.php:952
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2290 shortcodes/fusion-portfolio.php:2298
#: shortcodes/fusion-privacy.php:417 shortcodes/fusion-privacy.php:425
msgid "General"
msgstr "一般"

#: shortcodes/fusion-faq.php:948 shortcodes/fusion-fusionslider.php:549
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2294 shortcodes/fusion-privacy.php:421
msgid "CSS ID"
msgstr "CSS ID"

#: shortcodes/fusion-faq.php:949 shortcodes/fusion-fusionslider.php:552
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2295 shortcodes/fusion-privacy.php:422
msgid "Add an ID to the wrapping HTML element."
msgstr "添加一个ID包装HTML元素。"

#: shortcodes/fusion-fusionslider.php:91
msgid "Incorrect slider name. Please make sure to use a valid slider slug."
msgstr "滑块名称不正确。请确保使用有效的滑块。"

#: shortcodes/fusion-fusionslider.php:526
msgid "Slider Name"
msgstr "幻灯片名称"

#: shortcodes/fusion-fusionslider.php:527
msgid ""
"Select the slider you want to use.  The options will appear as the slider "
"name next to the number of slides in brackets."
msgstr "选择您想要使用的幻灯片。选项会出现幻灯片名称旁边的括号中。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:669
#: templates/portfolio-archive-layout.php:363
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:674
msgid "View Project"
msgstr "查看项目"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:856
#: templates/portfolio-archive-layout.php:423
msgid "Load More Posts"
msgstr "加载更多的文章"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1251
msgid "Portfolio Element"
msgstr "案例作品元素"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1257
msgid "Portfolio Featured Image Size"
msgstr "案例作品特色图像大小"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1258
msgid ""
"Controls if the featured image size is fixed (cropped) or auto (full image "
"ratio) for portfolio elements. <strong>IMPORTANT:</strong> Fixed works best "
"with a standard 940px site width. Auto works best with larger site widths."
msgstr ""
"控制Portfolio元素的特色图像大小是固定的（裁剪）还是自动（全图像比例）。 "
"<strong>重要提示：</strong>修正了标准940px网站宽度的最佳效果。 自动适用于较大"
"的网站宽度。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1263 shortcodes/fusion-portfolio.php:1524
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1264 shortcodes/fusion-portfolio.php:1525
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1268 shortcodes/fusion-portfolio.php:1673
msgid "Number of Columns"
msgstr "列数"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1269 shortcodes/fusion-portfolio.php:1674
msgid ""
"Set the number of columns per row. With Carousel layout this specifies the "
"maximum amount of columns. <strong>IMPORTANT:</strong> Masonry layout does "
"not work with 1 column."
msgstr ""
"设置每行显示的列数。在旋转木马Carousel的布局中，需要设定最大列数。<strong>重"
"要的:</strong> 瀑布流布局不能工作在一列中。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1280 shortcodes/fusion-portfolio.php:1684
msgid "Column Spacing"
msgstr "列间距"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1281 shortcodes/fusion-portfolio.php:1685
msgid "Controls the column spacing for portfolio items."
msgstr "控制案例作品项目的列间距。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1292
msgid "Number of Portfolio Items Per Page"
msgstr "案例作品每页的项目数量"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1293
msgid ""
"Controls the number of posts that display per page for portfolio elements. "
"Set to -1 to display all. Set to 0 to use the number of posts from Settings "
"> Reading."
msgstr ""
"控制着案例作品元素每页显示文章的数量。设置为 -1 显示所有内容。设置为0则使用从"
"WordPress设置 > 阅读的文章数量。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1304
msgid "Portfolio Text Layout"
msgstr "案例作品文本布局"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1305
msgid ""
"Controls if the portfolio text content is displayed boxed or unboxed or is "
"completely disabled for portfolio elements."
msgstr "如果组合文本内容被显示为框或未装箱或完全禁用组合元素，则控制。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1310 shortcodes/fusion-portfolio.php:1322
#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1543 shortcodes/fusion-portfolio.php:2040
msgid "No Text"
msgstr "无文本"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1311 shortcodes/fusion-portfolio.php:1544
msgid "Boxed"
msgstr "Boxed"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1312 shortcodes/fusion-portfolio.php:1545
msgid "Unboxed"
msgstr "Unboxed"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1316
msgid "Portfolio Text Display"
msgstr "作品Portfolio文本显示"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1317
msgid "Choose how to display the post excerpt for portfolio elements."
msgstr "选择如何显示portfolio作品元素的帖子摘录。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1323 shortcodes/fusion-portfolio.php:2041
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1324 shortcodes/fusion-portfolio.php:2042
msgid "Full Content"
msgstr "完整的内容"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1328 shortcodes/fusion-portfolio.php:2060
msgid "Excerpt Length"
msgstr "摘要长度"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1329
msgid "Controls the number of words in the excerpts for portfolio elements."
msgstr "控制案例作品元素中单词的数量。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1347
msgid "Strip HTML from Excerpt"
msgstr "带HTML的摘要"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1348
msgid "Turn on to strip HTML content from the excerpt for portfolio elements."
msgstr "打开：从案例作品元素的摘要中去掉HTML内容。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1354 shortcodes/fusion-portfolio.php:1795
msgid "Portfolio Title Display"
msgstr "作品案例标题显示"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1355
msgid ""
"Controls what displays with the portfolio post title for portfolio elements."
msgstr "控制作品案例元素的案例作品文章标题所显示的内容。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1360 shortcodes/fusion-portfolio.php:1800
msgid "Title and Categories"
msgstr "标题和类别"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1361 shortcodes/fusion-portfolio.php:1801
msgid "Only Title"
msgstr "只有标题"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1362 shortcodes/fusion-portfolio.php:1802
msgid "Only Categories"
msgstr "只有类别"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1367 shortcodes/fusion-portfolio.php:1816
msgid "Portfolio Text Alignment"
msgstr "作品案例的文本对齐方式"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1368
msgid ""
"Controls the alignment of the portfolio title, categories and excerpt text "
"when using the Portfolio Text layouts in portfolio elements."
msgstr ""
"在案例作品元素中使用案例作品文本布局时，控制案例作品的标题、类别和摘要文本的"
"对齐方式。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1374 shortcodes/fusion-portfolio.php:1822
msgid "Center"
msgstr "中"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1379
msgid "Portfolio Text Layout Padding"
msgstr "案例作品文本布局内间距"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1380
msgid ""
"Controls the padding for the portfolio text layout when using boxed mode in "
"portfolio elements."
msgstr "在作品案例元素中使用盒装模式boxed时，控制案例作品文本布局的内边距。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1405 shortcodes/fusion-portfolio.php:1951
msgid "Pagination Type"
msgstr "分页类型"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1406
msgid "Controls the pagination type for portfolio elements."
msgstr "控制着案例作品元素分页类型"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1411 shortcodes/fusion-portfolio.php:1957
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1412
msgid "Infinite Scroll"
msgstr "无限滚动"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1413 shortcodes/fusion-portfolio.php:1959
msgid "Load More Button"
msgstr "加载更多的按钮"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1417
msgid "Load More Posts Button Color"
msgstr "加载更多文章的按钮颜色"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1418
msgid ""
"Controls the background color of the load more button for ajax post loading "
"for portfolio elements."
msgstr "控制着加载更多按钮的背景颜色，用于案例作品元素ajax文章加载时。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1473
msgid "All items displayed."
msgstr "显示所有项目。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1474
msgid "Loading the next set of posts..."
msgstr "加载下一个帖子…"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1499
msgid "Portfolio"
msgstr "作品案例"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1507
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1508
msgid "Select the layout for the element."
msgstr "选择元素的布局。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1511
msgid "Carousel"
msgstr "Carousel"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1512
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1513
msgid "Masonry"
msgstr "Masonry瀑布流"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1519
msgid "Picture Size"
msgstr "图片的大小"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1520
msgid ""
"fixed = width and height will be fixed <br />auto = width and height will "
"adjust to the image."
msgstr "固定fixed=宽度和高度将固定<br />自动auto=宽度和高度会适应图像。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1538
msgid "Text Layout"
msgstr "文本布局"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1539
msgid ""
"Controls if the portfolio text content is displayed boxed or unboxed or is "
"completely disabled."
msgstr "控制着如果案例作品文本内容显示为boxed 或 unboxed 或 完全禁用。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1558
msgid "Grid Box Color"
msgstr "网格框的颜色"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1559
msgid ""
"Controls the background color for the grid boxes. For grid layout this "
"option will only work in boxed mode."
msgstr "控制网格框的背景颜色。对于网格布局，此选项仅适用于盒装模式。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1578
msgid "Grid Element Color"
msgstr "网格元素颜色"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1579
msgid "Controls the color of borders of the grid boxes."
msgstr "控制网格框边框的颜色。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1603
msgid "Grid Separator Style"
msgstr "网格分隔符样式"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1604
msgid "Controls the line style of grid separators."
msgstr "控制网格分隔符的线条样式。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1608
msgid "No Style"
msgstr "无样式"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1609
msgid "Single Border Solid"
msgstr "单实线"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1610
msgid "Double Border Solid"
msgstr "双实线"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1611
msgid "Single Border Dashed"
msgstr "单虚线"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1612
msgid "Double Border Dashed"
msgstr "双虚线"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1613
msgid "Single Border Dotted"
msgstr "单点线"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1614
msgid "Double Border Dotted"
msgstr "双点线"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1615
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1643
msgid "Grid Separator Color"
msgstr "网格分隔符颜色"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1644
msgid "Controls the line style color of grid separators."
msgstr "控制网格分隔符的线条样式颜色。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1702
msgid "Masonry Image Aspect Ratio"
msgstr "瀑布流图像长宽比"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1703
msgid ""
"Set the ratio to decide when an image should become landscape (ratio being "
"width : height) and portrait (ratio being height : width). <strong>IMPORTANT:"
"</strong> The value of \"1.0\" represents a special case, which will use the "
"auto calculated ratios like in versions prior to Avada 5.5."
msgstr ""
"设置比例以决定图像何时应变为横向 (比率为宽度: 高度) 和纵向 (比率为高度: 宽"
"度)。<strong>重要:</strong>\"1.0\" 的值代表一个特殊情况, 它将使用自动计算的比"
"率, 如在 Avada 5.5 之前的版本。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1720
msgid "Masonry 2x2 Width"
msgstr "瀑布流 2x2 宽"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1721
msgid ""
"This option decides when a square 1x1 image should become 2x2. This will not "
"apply to images that highly favor landscape or portrait layouts. "
"<strong>IMPORTANT:</strong> There is a “Masonry Image Layout” setting for "
"every image in the WP media library that allows you to manually set how an "
"image will appear (1x1, landscape, portrait or 2x2), regardless of the "
"original ratio. In pixels."
msgstr ""
"这个选项决定了一个正方形的1x1图像何时应该变为2x2。 这不适用于高度支持横向或纵"
"向布局的图像。<strong>重要:</strong> 对于WP媒体库中的每个图像都有一个“瀑布流"
"图像布局”设置，允许您手动设置图像的显示方式（1x1，横向，纵向或2×2），而不管原"
"始比例如何。 以像素为单位。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1738
msgid "Content Position"
msgstr "内容的位置"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1739
msgid ""
"Select if title, terms and excerpts should be displayed below or next to the "
"featured images."
msgstr "选择标题、术语和摘要应显示在下方或特色图片的旁边。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1743
msgid "Below image"
msgstr "下面的图片"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1744
msgid "Next to Image"
msgstr "下一张图片"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1761
msgid "Equal Heights"
msgstr "等高"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1762
msgid "Set to yes to display grid boxes with equal heights per row."
msgstr "设置为“是”可显示每行高度相同的网格框。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1784
msgid "Posts Per Page"
msgstr "每页文章"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1785
msgid ""
"Select number of posts per page.  Set to -1 to display all. Set to 0 to use "
"number of posts from Settings > Reading."
msgstr ""
"选择每页文章的数量。设置为-1显示全部。设置为0使用WordPress的设置，位置在 设"
"置 > 阅读。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1796
msgid "Controls what displays with the portfolio post title."
msgstr "控制案例作品文章标题显示。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1817
msgid ""
"Controls the alignment of the portfolio title, categories and excerpt text "
"when using the Portfolio Text layouts."
msgstr "控制作品案例标题、分类、摘要的对齐方式，在使用带文本布局的作品案例时。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1837
msgid "Portfolio Text Layout Padding "
msgstr "文本布局的作品案例内间距"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1838
msgid ""
"Controls the padding for the portfolio text layout when using boxed mode. "
"Enter values including any valid CSS unit, ex: 25px, 25px, 25px, 25px."
msgstr ""
"控制文本布局作品案例内间距（boxed模式）。输入值包括任何有效的CSS单位，例: "
"25px, 25px, 25px, 25px。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1861
msgid "Show Filters"
msgstr "显示筛选器"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1862
msgid "Choose to show or hide the category filters."
msgstr "选择显示或隐藏类别筛选器。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1866
msgid "Yes without \"All\""
msgstr "不显示 \"全部\""

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1880
msgid "Pull Posts By"
msgstr "文章通过"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1881
msgid "Choose to show posts by category or tag."
msgstr "选择按类别或标签显示文章。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1885
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1886
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1892
msgid "Select categories or leave blank for all."
msgstr "选择类别或留空白显示所有。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1922
msgid "Select a tag or leave blank for all."
msgstr "为所有人选择一个标签或留空。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1936
msgid "Exclude Tags"
msgstr "排除标签"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1937
msgid "Select a tag to exclude."
msgstr "选择一个要排除的标签。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1952
msgid "Choose the type of pagination."
msgstr "选择分页的类型。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1958
msgid "Infinite Scrolling"
msgstr "无限滚动"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1972
msgid "Hide URL Parameter"
msgstr "隐藏的URL参数"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1973
msgid ""
"Turn on to remove portfolio category parameters in single post URLs. These "
"are mainly used for single item pagination within selected categories."
msgstr ""
"打开删除作品案例分类参数单一的URL。这些是主要用于单项分页在选定的类别。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1977
msgid "On"
msgstr "开"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1978
msgid "Off"
msgstr "关"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1990
msgid "Post Offset"
msgstr "文章Offset"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:1991
msgid "The number of posts to skip. ex: 1."
msgstr "帖子跳过的数量。例:1。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2001
msgid "Defines how portfolios should be ordered."
msgstr "定义作品案例portfolio该如何排序。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2007
msgid "Portfolio Order"
msgstr "作品排序"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2018
msgid "Defines the sorting order of portfolios."
msgstr "定义投资组合的排序顺序。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2035
msgid "Text Display"
msgstr "文字显示"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2036
msgid "Choose how to display the post excerpt."
msgstr "选择显示文章摘要。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2061
msgid "Insert the number of words/characters you want to show in the excerpt."
msgstr ""
"摘要的字数，words/characters（单词／字符）（achair备注：中文好像只能使用字符"
"模式才能正常截取）。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2093
msgid "Strip HTML"
msgstr "带HTML"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2094
msgid "Strip HTML from the post excerpt."
msgstr "文章摘要带HTML。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2122
msgid "Carousel Layout"
msgstr "Carousel 布局"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2123
msgid "Choose to show titles on rollover image, or below image."
msgstr "选择显示标题的方式，翻转图片还是在图片下面。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2126
msgid "Title below image"
msgstr "标题在图片下面"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2127
msgid "Title on rollover"
msgstr "翻转时显示图片"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2140
msgid "Carousel Scroll Items"
msgstr "Carousel 滚动项目"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2141
msgid ""
"Insert the amount of items to scroll. Leave empty to scroll number of "
"visible items."
msgstr "插入滚动项目的数量。留空可见项目的滚动数量。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2154
msgid "Carousel Autoplay"
msgstr "Carousel 自动播放"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2155
msgid "Choose to autoplay the carousel."
msgstr "选择自动播放Carousel。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2172
msgid "Carousel Show Navigation"
msgstr "Carousel显示导航"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2173
msgid "Choose to show navigation buttons on the carousel."
msgstr "选择显示Carousel导航按钮"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2190
msgid "Carousel Mouse Scroll"
msgstr "Carousel 鼠标滚动"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2191
msgid "Choose to enable mouse drag control on the carousel."
msgstr "选择开启鼠标拖拽控制Carousel。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2208 shortcodes/fusion-privacy.php:335
msgid "Animation Type"
msgstr "动画类型"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2209 shortcodes/fusion-privacy.php:336
msgid "Select the type of animation to use on the element."
msgstr "选择要使用元素动画的类型。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2217 shortcodes/fusion-privacy.php:344
msgid "Direction of Animation"
msgstr "动画的方向"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2218 shortcodes/fusion-privacy.php:345
msgid "Select the incoming direction for the animation."
msgstr "选择动画的进入方向。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2221 shortcodes/fusion-privacy.php:348
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2223 shortcodes/fusion-privacy.php:350
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2225 shortcodes/fusion-privacy.php:352
msgid "Static"
msgstr "静态的"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2239 shortcodes/fusion-privacy.php:366
msgid "Speed of Animation"
msgstr "动画速度"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2240 shortcodes/fusion-privacy.php:367
msgid "Type in speed of animation in seconds (0.1 - 1)."
msgstr "每秒动画的速度类型(0.1 - 1)。"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2257 shortcodes/fusion-privacy.php:384
msgid "Offset of Animation"
msgstr "抵消的动画"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2258 shortcodes/fusion-privacy.php:385
msgid "Controls when the animation should start."
msgstr "当动画开始时控制"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2262 shortcodes/fusion-privacy.php:389
msgid "Top of element hits bottom of viewport"
msgstr "元素顶部点击视口底部（Top of element hits bottom of viewport）"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2263 shortcodes/fusion-privacy.php:390
msgid "Top of element hits middle of viewport"
msgstr "元素顶部点击视口中间（Top of element hits middle of viewport）"

#: shortcodes/fusion-portfolio.php:2264 shortcodes/fusion-privacy.php:391
msgid "Bottom of element enters viewport"
msgstr "底部元素进入视口（Bottom of element enters viewport）"

#: shortcodes/fusion-privacy.php:145
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: shortcodes/fusion-privacy.php:276 shortcodes/fusion-privacy.php:278
msgid "Your embed preferences have been updated."
msgstr "您的嵌入偏好已更新。"

#: shortcodes/fusion-privacy.php:282 shortcodes/fusion-privacy.php:284
msgid "Your embed preferences have been cleared."
msgstr "您的嵌入偏好已被清除。"

#: shortcodes/fusion-privacy.php:308
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: shortcodes/fusion-privacy.php:316
msgid "Privacy Text"
msgstr "隐私文本"

#: shortcodes/fusion-privacy.php:317
msgid "Controls the privacy text which will show above the form."
msgstr "控制显示在表单上方的隐私文字。"

#: shortcodes/fusion-privacy.php:319
msgid "Your Content Goes Here"
msgstr "你的内容在这里"

#: shortcodes/fusion-privacy.php:324
msgid "Form Field Layout"
msgstr "表格字段布局"

#: shortcodes/fusion-privacy.php:325
msgid ""
"Choose if form checkboxes should be stacked and full width, or if they "
"should be floated."
msgstr "选择表单复选框应该堆叠和全宽，还是应该浮动。"

#: shortcodes/fusion-privacy.php:328
msgid "Stacked"
msgstr "叠放"

#: shortcodes/fusion-privacy.php:329
msgid "Floated"
msgstr "浮动"

#. translators: The categories.
#: shortcodes/previews/fusion-faq-preview.php:15
#: shortcodes/previews/fusion-portfolio-preview.php:30
msgid "categories = %s"
msgstr "分类 = %s"

#. translators: The layout.
#: shortcodes/previews/fusion-portfolio-preview.php:14
msgid "layout = %s"
msgstr "布局 = %s"

#. translators: The tags.
#: shortcodes/previews/fusion-portfolio-preview.php:25
msgid "tags = %s"
msgstr "标签 = %s"

#: templates/portfolio-archive-layout.php:372
msgid " View Project"
msgstr " 查看项目"

#: templates/single-avada_portfolio.php:32
#: templates/single-avada_portfolio.php:40
#: templates/single-avada_portfolio.php:55
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#: templates/single-avada_portfolio.php:62
#: templates/single-avada_portfolio.php:70
#: templates/single-avada_portfolio.php:85
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: templates/single-avada_portfolio.php:163
msgid "Project Description"
msgstr "项目描述"

#: templates/single-avada_portfolio.php:177
msgid "Project Details"
msgstr "项目详细信息"

#: templates/single-avada_portfolio.php:185
msgid "Skills Needed:"
msgstr "技能:"

#: templates/single-avada_portfolio.php:198
msgid "Categories:"
msgstr "类别:"

#: templates/single-avada_portfolio.php:211
msgid "Tags:"
msgstr "标签:"

#: templates/single-avada_portfolio.php:230
msgid "Project URL:"
msgstr "项目 URL:"

#: templates/single-avada_portfolio.php:247
msgid "Copyright:"
msgstr "版权:"

#: templates/single-avada_portfolio.php:258
msgid "By:"
msgstr "由:"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Fusion Core"
msgstr "Fusion核心"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://theme-fusion.com"
msgstr "http://theme-fusion.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid "ThemeFusion Core Plugin for ThemeFusion Themes"
msgstr "ThemeFusion核心插件ThemeFusion主题"

#. Author of the plugin/theme
msgid "ThemeFusion"
msgstr "Fusion主题"

#: fusion-core.php:316
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Portfolio"
msgstr "作品案例"

#: fusion-core.php:386
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: fusion-core.php:433
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Elastic Sliders"
msgstr "Elastic 幻灯片"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:69
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Fusion Slides"
msgstr "Fusion 幻灯片"

#: fusion-core.php:317
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Portfolio"
msgstr "作品案例"

#: fusion-core.php:387
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: fusion-core.php:434
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Elastic Slider"
msgstr "Elastic 滑块"

#: fusion-slider/class-fusion-slider.php:70
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Fusion Slide"
msgstr "Fusion 幻灯片"

#: fusion-core.php:318
msgctxt "fusion-core"
msgid "Add New Portfolio Post"
msgstr "添加新案例文章"

#: fusion-core.php:319
msgctxt "fusion-core"
msgid "Edit Portfolio Post"
msgstr "编辑案例文章"

#: fusion-core.php:388
msgctxt "fusion-core"
msgid "Add New FAQ Post"
msgstr "添加新FAQ文章"

#: fusion-core.php:389
msgctxt "fusion-core"
msgid "Edit FAQ Post"
msgstr "编辑FAQ文章"

#: fusion-core.php:344
msgctxt "slug"
msgid "portfolio_category"
msgstr "portfolio_category"

#: fusion-core.php:361
msgctxt "slug"
msgid "portfolio_skills"
msgstr "portfolio_skills"

#: fusion-core.php:375
msgctxt "slug"
msgid "portfolio_tags"
msgstr "portfolio_tags"

#: fusion-core.php:463
msgctxt "Taxonomy General Name"
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: fusion-core.php:464
msgctxt "Taxonomy Singular Name"
msgid "Group"
msgstr "组"

#~ msgid ""
#~ "Controls the width of content,  In pixels, ex: 850px. Leave blank for "
#~ "site width."
#~ msgstr "控制内容的宽度，以像素为单位，例如：850像素，留空为网站宽度"

#~ msgid "Controls the color of the active FAQ box."
#~ msgstr "控制活动FAQ框的颜色。"

#~ msgid "Portfolio Column Spacing"
#~ msgstr "案例作品列间距"

#~ msgid "Columns"
#~ msgstr "列"

#~ msgid ""
#~ "Insert the amount of spacing between portfolio items without \"px\". ex: "
#~ "7."
#~ msgstr "插入案例作品项目的间距数值，不带“px”。例:7。"

#~ msgid ""
#~ "Check this option to display a scroll down indicator icon at the bottom "
#~ "of the slider."
#~ msgstr "选中此选项可在滑块底部显示向下滚动指示器图标。"

#~ msgid "Check this box to display the pagination circles."
#~ msgstr "选中显示分页圈"

#~ msgid "FAQ Item Active Box Color"
#~ msgstr "常见问题项目活动框颜色"

#~ msgid "Portfolio Content Display"
#~ msgstr "案例作品内容显示"

#~ msgid ""
#~ "Controls if the portfolio content displays an excerpt or full content for "
#~ "portfolio elements."
#~ msgstr "控制着案例作品元素的案例作品内容显示摘要还是全部内容。"

#~ msgid "There was an error when reading this WXR file"
#~ msgstr "解析WXR文件时出现了错误"

#~ msgid ""
#~ "Details are shown above. The importer will now try again with a different "
#~ "parser..."
#~ msgstr "详情如上所示，导入工作将再次尝试使用不同的解析器…"

#~ msgid ""
#~ "This does not appear to be a WXR file, missing/invalid WXR version number"
#~ msgstr "这似乎不是一个WXR文件，缺失/无效WXR版本号"

#~ msgid "Sorry, there has been an error."
#~ msgstr "很抱歉，发生了错误"

#~ msgid "The file does not exist, please try again."
#~ msgstr "该文件不存在，请重试"

#~ msgid "All done."
#~ msgstr "全部完成"

#~ msgid "Have fun!"
#~ msgstr "耍的开心！"

#~ msgid "Remember to update the passwords and roles of imported users."
#~ msgstr "请记住更新导入用户的密码和角色"

#~ msgid ""
#~ "The export file could not be found at <code>%s</code>. It is likely that "
#~ "this was caused by a permissions problem."
#~ msgstr "在 <code>%s</code> 找不到导出文件，很可能这是由权限问题引起的"

#~ msgid ""
#~ "This WXR file (version %s) may not be supported by this version of the "
#~ "importer. Please consider updating."
#~ msgstr "此版本的导入程序可能不支持此WXR文件（版本％s）。 请考虑更新"

#~ msgid ""
#~ "Failed to import author %s. Their posts will be attributed to the current "
#~ "user."
#~ msgstr "无法导入作者“%s”。相关文章将被分配给当前用户"

#~ msgid ""
#~ "To make it easier for you to edit and save the imported content, you may "
#~ "want to reassign the author of the imported item to an existing user of "
#~ "this site. For example, you may want to import all the entries as "
#~ "<code>admin</code>s entries."
#~ msgstr ""
#~ "为了让您更方便地编辑和保存导入的内容，你可能要重新分配导入项目的作者给本网"
#~ "站的现有用户。例如，您可能希望将所有条目导入为<code>admin</code>的条目"

#~ msgid ""
#~ "If a new user is created by WordPress, a new password will be randomly "
#~ "generated and the new user&#8217;s role will be set as %s. Manually "
#~ "changing the new user&#8217;s details will be necessary."
#~ msgstr ""
#~ "如果Wordpress创建了一个新用户，密码将随机生成；新用户的角色将被设置为 %s，"
#~ "必须要手动修改新用户的详细信息，包括密码和角色"

#~ msgid "Import Attachments"
#~ msgstr "导入附件"

#~ msgid "Download and import file attachments"
#~ msgstr "下载并导入文件附件"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "Import author:"
#~ msgstr "导入作者："

#~ msgid "or create new user with login name:"
#~ msgstr "或使用登录名创建新用户："

#~ msgid "as a new user:"
#~ msgstr "作为新用户："

#~ msgid "assign posts to an existing user:"
#~ msgstr "文章分配给现有用户："

#~ msgid "or assign posts to an existing user:"
#~ msgstr "或者将文章分配给现有用户："

#~ msgid "- Select -"
#~ msgstr "- 选择 -"

#~ msgid ""
#~ "Failed to create new user for %s. Their posts will be attributed to the "
#~ "current user."
#~ msgstr "无法创建新用户 %s，相关文章将被分配给当前用户"

#~ msgid "Failed to import category %s"
#~ msgstr "无法导入分类 %s"

#~ msgid "Failed to import post tag %s"
#~ msgstr "无法导入文章标签 %s"

#~ msgid "Failed to import %s %s"
#~ msgstr "无法导入%s %s"

#~ msgid "Failed to import &#8220;%s&#8221;: Invalid post type %s"
#~ msgstr "无法导入 &#8220;%s&#8221;，无效的文章类型 %s"

#~ msgid "%s &#8220;%s&#8221; already exists."
#~ msgstr "%s &#8220;%s&#8221; 已经存在"

#~ msgid "Failed to import %s &#8220;%s&#8221;"
#~ msgstr "无法导入 %s &#8220;%s&#8221;"

#~ msgid "Menu item skipped due to missing menu slug"
#~ msgstr "由于缺少菜单别名，菜单项被忽略"

#~ msgid "Menu item skipped due to invalid menu slug: %s"
#~ msgstr "由于无效的菜单别名%s，菜单项被忽略"

#~ msgid "Fetching attachments is not enabled"
#~ msgstr "获取附件未启用"

#~ msgid "Invalid file type"
#~ msgstr "无效的文件类型"

#~ msgid "Remote server did not respond"
#~ msgstr "远程服务器未响应"

#~ msgid "Remote server returned error response %1$d %2$s"
#~ msgstr "远程服务器返回错误 %1$d %2$s"

#~ msgid "Remote file is incorrect size"
#~ msgstr "远程文件大小不正确"

#~ msgid "Zero size file downloaded"
#~ msgstr "已下载零大小文件"

#~ msgid "Remote file is too large, limit is %s"
#~ msgstr "远程文件过大，限制为%s"

#~ msgid "Import WordPress"
#~ msgstr "导入Wordpress"

#~ msgid ""
#~ "A new version of this importer is available. Please update to version %s "
#~ "to ensure compatibility with newer export files."
#~ msgstr ""
#~ "导入文件有新版本可用，请更新到版本%s，以确保与更新的导出文件的兼容性"

#~ msgid ""
#~ "Howdy! Upload your WordPress eXtended RSS (WXR) file and we&#8217;ll "
#~ "import the posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags "
#~ "into this site."
#~ msgstr ""
#~ "您好！上传你的WordPress eXtended RSS（WXR）文件，我们将导入文章，页面，评"
#~ "论，自定义字段，分类和标签到该网站"

#~ msgid ""
#~ "Choose a WXR (.xml) file to upload, then click Upload file and import."
#~ msgstr "选择要上传的WXR（.xml）文件，然后单击上传文件并导入"

#~ msgid ""
#~ "Import <strong>posts, pages, comments, custom fields, categories, and "
#~ "tags</strong> from a WordPress export file."
#~ msgstr ""
#~ "从WordPress导出文件中导入<strong>文章，页面，评论，自定义字段，类别和标签"
#~ "</ strong>。"

#~ msgid "Grid with text"
#~ msgstr "带文本的网格"

#~ msgid "Grid with Text Layout"
#~ msgstr "带文本布局的网格"

#~ msgid "Select if the grid with excerpts layouts are boxed or unboxed."
#~ msgstr "选择带摘要布局的网格 是 盒子boxed 还是 非盒子unboxed。"

#~ msgid ""
#~ "Select the number of columns to display. With Carousel layout this "
#~ "specifies the maximum amount of columns."
#~ msgstr "选择要显示的列数。与Carousel布局指定列的最大数量。"

#~ msgid ""
#~ "Select if title, terms and excerpts should be displayed below or next to "
#~ "the featured images. Only works on \"Grid with text\" layout."
#~ msgstr ""
#~ "选择如果标题、条款和摘要应该显示下面或旁边的图像。只适用于带文本的网格布"
#~ "局。"

#~ msgid "The type of animation when slides rotate."
#~ msgstr "幻灯片轮换时的动画类型"

#~ msgid "( Cloned )"
#~ msgstr "（克隆）"

#~ msgid "Cloninig failed. Post not found. ID: "
#~ msgstr "克隆失败，未找到文章 ID："
